點算好

我愛上咗個連登會然 ... 😹

關我撚事

？

me too😂

真人真事😹

me too [笑喊]

唔好再提

躝啦😹

抵😹

我知你真人係邊個 大家都係青衣友

我愛上咗肥絲大隻
好想一邊屌佢一邊捉我錯字

下我出世到呢家去過3次青衣😹

扮咩

關仁隱仕😹

食屎😹

佢話好好好 我話唔知點算好

收嗲啦濠狗

咁多人暗戀我我會huge架

唔好擔心多餘嘢啦😹

冇擔心過
黎幾多個都照受

講下笑咋！我好專一架

唔係 張GIF好好笑

你個樣好笑d

見到都笑唔出/_\

見親你都笑到停唔到

天生funny

所以nobody takes me seriously

唔好叫春啦
過黎哥哥到

押咗韻 EMINEM徒弟仔

認真你又唔認真好難認真同你認真喎

我叫完嗰一秒已經好返

下 咁快
我都未出

唔好再騷擾我啦

Dllm射完就算
賤男人

點算啊？

黎多劑先啦

我唔想公開住

me

you too?

鍾意咗個166高嘅絲打

係咪老牛聲㗎

You too ?

sweet voice

圖

tong gum sweet

小天使？

tong lei 2 cha chi

翻譯唔撚到

見到隻奇異博士都知who啦dllm

屌 原來咁讀
重考dse 喇死中女

未代ce生

如果del 完再裝 會唔會冇咗對話記錄

你logout 咗？

唔會
yes 太閃

唉瘋點del app
由禮拜一嘈交嘈到今日喎
閃乜

陰力撳住icon撳到佢凍...
有得嘈好過無得嘈

我認真問
嘈完大家都有條刺
為乜

凍咪震囉...

小妹都覺 驚煩到人了

唔洗去應用程式個到洗資料?

大把人想俾你煩喇

應用程式係邊頁

好想煩佢啊屌那星

唔知
用開an機啊嘛dllm

佢 = ?

認真教你當我玩 用返大哥大啦

=

我俾你撚左三年

= ?

挫下你銳氣

= him

收嗲喇 幻想破滅

唔撚識

你好撚高？

佢好qq啊

高過你

又ff d 架仔

1cm

痴線香港人來

至少5啵

圖呢

畀盡5
唔想公開畀人j

已經夠

ff 超人

yes 無乜幾可有人矮得過你

ff超人is你女神

你

不了
但有科勞佢

女仔矮真係唔緊要 男仔就...

有無睇佢live

有錢咪得
molamola

死矮妹

咩拉
好少安唉豬其實

你乜柒都無

都話第個app開live..

減肥未

邊句有講第個app

info有講👌🏻

又乜撚野info

dllm on99

你兩個把聲咁似既

似撚 佢唱過傻子畀我聽 把聲好甜

三年冇聽過你把聲撚記得咩
又係陰陰沉沉鍊撚住個鼻講野咁

講撚到我陰陽人咁

坑渠水

唔是
不過真係唔好飲的

什麼來

我都愛你

岩岩text 左我ex 唔知佢會唔會覆呢

養命酒

我不愛你

認真喺度講都係想人見到呷醋啫

下...岩岩沖涼先 完

今次唔哩入被竇喊了？
又喊乜嘢

👌

沖沖下有feel 咪想
咁岩見到d 旅行相咪諗起佢

抵你個名攞唔返

屌你啊

有feel就喊
做乜仲打擾人呢

你條仆街攞咗

... 呢排大壓力
好辛苦又唔知可以同邊個講

🤷‍♂️

1 開post
2 醫生魚
3 你懂的

躝啦 唔鍾意你了

冇

1. 開左好撚多
2. 無啦啦wtsapp 佢咩
3. 唔懂

連傻子都無埋

慘 加啲符號

你夠無啦啦wtsapp女啦 當魚係女咪得

沒得加符號了

未試過無啦啦wtsapp 女
次次都有事先搵

個次咪俾你呃左我wtsapp你

慘慘豬

因為我無save你電話 block唔到你tg

你有嘢要搵人傾訴 = 有事

似你

依家block黎都冇用
同埋依家用緊個個係你個no. 黎

屌
都唔熟

☹️

你呢家都唔撚會有機會潤鳩我

收皮啦
搵知錯囉 佢開解人叻仔啊

笑你矮已經夠

要wtsapp

傾計／心事post。想講咩都可以入黎講

屌 good一聲吞咗佢啦
長大啦邊個得閒聽你呻咁多 要人出到聲話煩就唔好
得閒9up幾句咪算

長大啦邊個得閒聽你呻咁多 要人出到聲話煩就唔好
..wadiu

自己一個靜緊囉咪唉
我都想9up 但做唔到

diu mud 9
feel到人哋唔想理自己就好停手
老咗啲面皮愈來愈薄唔想再柒落去